大量影印邊到最平？

想大量電腦輸出，想問下讀design／其他同學們，知唔知邊到印野最平？
我用開個間就算幾千張紙，同1萬張紙都係收$0.1 會唔會有地方印得多打個9折之類？
內容: a4 黑白 雙面

淘寶
DSE印PASTPAPER都係係上面印
計埋集運運費都仲係平過係香港印

返公司印

1毫子都要9折

大量影印，$0.09